其實幾時先可以唔使再戴口罩

依家出街天氣咁熱
行一陣街已經濕晒
癡粒粒

帶咗幾個月

戴到日日好想嘔

好辛苦 熱辣辣

想知上次SARS係幾時唔駛帶口罩
嗰陣細個無乜印象

香港人繼續鳩載口罩

戴到成日叫人忍下既恐懼撚，都忍唔住除低果陣

應該冇今次咁耐

出街想除口罩 啲人又望住 又驚俾人屌
無奈咁樣帶返口罩

夏天戴口罩好辛苦

無肺炎果陣

宜家算唔算冇

上次從大約二月尾全民戴口罩，到大約五月尾，已經開始冇乜人戴，係室內、搭車至間中有... 歷時短過今次好多！今次我從一月頭開始，戴到而家，睇全球爆到hihi，今年餘下日子應該都要戴..

上次大約幾時完？

無戴一個禮拜了
餐廳焗人戴先戴返

五月尾，打後冇再出現新確診，但受傳染醫護同病人死亡就要到六月完結..

而家大把廢老,師奶已經無戴,後生既都有少量無戴

原來係咁，唔怪得之無乜印象